騰訊200 蚊集氣區

drop drop drop

6x倍PE，如果再無好消息，唔駛集都跌